情人節： 講咩說話一講就會令女仔濕

講咩說話一講就會令女仔濕

屌你老母

你塊面皮膚好乾

其實我鐘意

第二個

I’m rich

Get the fuck out chicken

我中左六合彩頭獎

我老豆留左幾層樓比我

我買左條必利痛比你

打番個車輪先

唔洗講野，一個動作就得

可唔可以今晚奶你粒Lin

你妹妹好甜

送個chanel包包比你

我冇帶遮